iphone xr自動關機開唔反

我部xr自動關機開唔反，點算？

try 強制reboot？

中咗勒贖病毒？

返定反

咁而家點算？你部機開反未

部機冇電炸！傻閪！

唔係囉 叉電無反應

樓主有Apple support/Genius Bar 唔問走嚟開post

話要等到五月門市先理我

RAP

先按volume down 再按power button
4秒後放開power button 再等8秒放開埋volume down 睇開唔開到

咁你部機解決左未

下一版會自動開返？

壞底板

勁呀，巴打 證實左壞底板

每日都有天才吧位
只要開鋪前30mins去排隊umma ok

[quote]每日都有天才吧位
只要開鋪前30mins去排隊is ok

啱啱醒起,其實可以試下長插火牛四五個鐘
再試下開唔開到機
因為之前部5s 又係咁拎出街整又太貴冇整
有一日條女唔知做乜拎左部5s叉電, 隔左幾個鐘一抆線個下部機自己著返

之前試過開唔到機

去咗搵天才
佢好有耐性咁按實開機兩粒制超過兩分鐘
竟然畀佢開到